香港信用卡課日本game問題

想問跟足程序，開個日本account, 之後下載隻game, 再轉返香港地區入信用卡資料，但想課時，出現以下字眼，想問原因為何？謝謝
アイテムの購入に失敗しました選択されたアイテムは無効です。別の種類のアイテムを選択してください

求解答

呢招而家唔係隻隻遊戲都得。

如之前大熱的黑騎白魔，都用左 日帳日卡的限定。
所以你都係去整張jcb吧

Ok, thanks